# tutorial Sistemas de Controle

Este repositório é apenas um overview rápido para utilização da biblioteca control e scipy do Python em opção ao Matlab.

O sistema proposto está descrito na figura abaixo:

![Screenshot](Capturar.PNG)